近十年4大令香港球迷憤怒的事

中國球員

鄭智

利物浦拎歐聯+英超

樓主算唔算中國新聞報導員？

活著何求+希特拉+卡頓保

支那新浪三大編輯

猶戴

good morning sir

反利身溝幾廿年，咁就比佢破左

我覺得永遠係香港足總既腐敗

愉園高層:
踢唔到港超咪去踢英超囉

鳳凰計劃得個桔